啱啱all in左利拎英超，做決定做一個忠實利迷

首期本150萬、銀行借左20萬應急錢、信用卡透支左20萬

加埋成200萬今次信利記發大財

要訓街了

RIP

訓你老母

150+20+20=200

仲有老母棺材本

係，仲有10萬係借糧

今次all in我利

五月睇樓主訓街

用200萬賺到d乜

數都未識計 唔怪得all in 利記

今年猁踢成點冇眼睇由琴晚和波開始，冠軍就係屬於曼城唔想見到樓主跳樓